% -------------------------------------------------------------------------------------------------
% Baseado no modelo de trabalho acadêmico abtex2-modelo-trabalho-academico.tex, v-1.9.2 laurocesar,
% em conformidade com ABNT NBR 14724:2011: Informacao e documentacao - Trabalhos academicos -
% Apresentacao
% -------------------------------------------------------------------------------------------------

%   Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Rio Grande do Norte
%   Diretoria Acadêmica de Gestão e Tecnologia da Informação
%   Tecnologia em Análise e Desenvolvimento de Sistemas
%   Trabalho de Conclusão de Curso
%   Mateus Gomes Soares


\documentclass[
  % -- opções da classe memoir --
  12pt,         % tamanho da fonte
  openright,    % capítulos começam em pág ímpar (insere página vazia caso preciso)
  oneside,      % twoside para impressão em verso e anverso. oneside para o oposto.
  a4paper,      % tamanho do papel.
  % -- opções da classe abntex2 --
  chapter=TITLE,   % títulos de capítulos convertidos em letras maiúsculas
  section=TITLE,   % títulos de seções convertidos em letras maiúsculas
  % subsection=TITLE,  % títulos de subseções convertidos em letras maiúsculas
  % subsubsection=TITLE,% títulos de subsubseções convertidos em letras maiúsculas
  % -- opções do sumário
  % sumario= tradicional/abnt-6027-2012(default),
  % -- opções do pacote babel --
  english,      % idioma adicional para hifenização
  brazil        % o último idioma é o principal do documento
  ]{abntex2}

% ---
% Pacotes e configuração do ambiente
% ---
\input{pacotesEAmbiente}
% ---

% ---
% Informações do trabalho, para capa e folha de rosto
% ---
\input{informacoesTrabalho}
% ---

% ---
% Comandos customizados
% ---
\input{comandos}
% ---

% ---
% Definição de itens de glossário e abreviaturas (sem imprimir)
% ---
\include{glossario}
% ---

% ---
% Redefinição do conteúdo da folha de rosto
% ---
\include{folhaDeRosto}

% ---
% Início do documento
% ---
\begin{document}
    \frenchspacing % Retira espaço extra obsoleto entre as frases

    % ---
    % Capa
    % ---
    \includepdf{capa.pdf}
    % \imprimircapa
    % ---

    % ---
    % Folha de rosto
    % ---
    \imprimirfolhaderosto* % (o * indica que haverá a ficha catalográfica no verso)
    % ---

    % ---
    % Ficha catalográfica
    % ---
    \includepdf{fichaCatalografica.pdf}
    % ---

    % ---
    % Folha de aprovação
    % ---
    \includepdf{folhaAprovacao.pdf}
    % ---

    % ---
    % Agradecimentos
    % ---
    \include{agradecimentos}

    % ---
    % Resumo e abstract
    % ---
    \include{resumoEAbstract}

    % ---
    % Lista de figuras/ilustrações
    % ---
    \pdfbookmark[0]{\listfigurename}{lof}
    \listoffigures*
    \cleardoublepage
    % ---

    % ---
    % Lista de abreviaturas e siglas
    % ---
    \pdfbookmark[0]{\acronymname}{loa}
    \printacronyms[title=Lista de Abreviaturas e Siglas]
    \cleardoublepage
    % ---


    % ---
    % Sumário
    % ---
    \pdfbookmark[0]{\contentsname}{toc}
    \tableofcontents*
    \cleardoublepage
    % ---

    % --- ELEMENTOS TEXTUAIS ---
    \textual

    % ---
    % Introdução
    % ---
    \include{introducao}
    % ---

    % ---
    % Fundamentação teórica
    % ---
    \include{fundamentacaoTeorica}
    % ---

    % ---
    % Desenvolvimento
    % ---
    \include{desenvolvimento}
    % ---

    % ---
    % Estudo de caso
    % ---
    \include{estudoDeCaso}
    % ---

    % ---
    % Conclusão
    % ---
    \include{conclusao}
    % ---

    % ---
    % Glossário
    % ---
    % \pdfbookmark[0]{\glossaryname}{glossary}
    \printglossary % imprime o glossário
    \addcontentsline{toc}{chapter}{\glossaryname}

    % ---
    % Referências
    % ---
    \nocite{abnt-full-initials=yes} % Inclui na bibliografia os itens do bibtex que não foram citados no texto
    \bibliography{referencias}
    % \bibliographystyle{abnt-alf}

    \include{apendices}

\end{document}
